叫春

好悶 日日攤喺度 冇野做

春

夏

秋

冬

寶

凍

叫緊

你點了

冰

無力感

寶寶

讀

瞓醒就乜事都冇

料

掛

Merry Christmas

happy new year

平安

好似係